法案通過前夕，要收集所有警暴證據，一鋪清佢地袋

我相信有手足做緊，只係做個提醒，大家有嘅不妨tag下D議員，唔怕多最怕冇

推